(柒婆 9:30 記招) 利君雅可唔可以拉記者大隊離場抗議？

擺低部cam 做直播
對住鏡頭話比全港市民知
呢幾件人形垃圾只會人肉錄音機上身，唔會講人話，唔會認真答記者問題
然後就拉大隊走人罷工抗議啦！！！

推

push

push 到利君雅女神睇到為止

用大光燈照返林鄭嘆下啦

經過上次之後應該唔會回應記者會問題，直接拉隊走。

我想睇長開大燈照住多啲

pish

正呀

諗到都覺得正，推

八五大罷工

都會答幾句垃圾做下野gwa?

唔好影響記者專業

我j都想

閃下閃下, 幻彩詠柒婆

開大燈照住班狗官

記者都罷工啦

記者朋友召喚！！！！

成班記者罷工特登唔去佢個記者會

叫記者朋友們人手一枝大光燈照住班仆街 尤其是盧偉聰

強烈建議各位記者帶強光燈照住7婆

大光燈+cam就夠
反正你地記者問咩佢地都係答垃圾

所以我先建議佢地照樣準時到放低部cam, 再透過鏡頭解釋比全港市民聽先好走

利君雅未過bar架

照到佢塊面5 顏 6 色

你估個電視台佢既咩！
明知林奠唔會答，就一於問一D佢答唔答都無所謂既問題

同意

小肥張應該會暈低

有冇得直接串佢 其實特首你唔好再錄音機啦，我哋唔洗採訪拎返你以前啲稿都得啦

照死佢

問咩好?

大公文匯cctvb一定仆過去

呢句講得岩

佢已經係當代香港傳媒界嘅權威甚至領袖

咪兩間野自己打 J 囉

推到記者唔好去

閃燈咪得 再用番警察果d答覆

聽聞冇呢件事

照明用

be water

強光燈please

支持 利君雅 帶隊！

要求政府講人話！

首先佢班新聞官同d記者要返到工

其實應該print 定A0黑材料相要佢解釋
例如差佬同持鐵通白衫拍晒膊頭既相

嘻嘻

咁又唔好帶頭
博佢比人針咩
要走就大家約好一齊走

有一個負皮
係咪林奠本人?

推俾記者朋友

專唔專業有眼睇架嘛

cctvb唔會走

唔打燈做live睇唔清呀

非常時期
而家唔專業既係班狗官

由佢問撚飽佢

支持

呢個好

push 到利君雅女神睇到為止 x2

我會罷工，各位手足聽日見！

我地冇人想睇條柒婆9up
唔洗搵人帶隊喇記者落區探下市民好過

Pish

佢有FB不如直接上去留言

攞閃光燈閃佢，等佢知前線記者感受

請幫我問特首，假設佢答應晒五大訴求覺得香港會唔會平靜返？

會 。屌佢老母
唔會。點解？

全世界唔撚去 落佢面 唔承認佢係特首

可唔可以照鳩佢地先

Full gear + 強光燈

萬佛朝宗

有咩好講，搵大光燈照9佢算

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

條柒婆有專業做人咩？

係咁閃

Push

P

直頭唔洗派人去啦，有撚用咩

打燈啦

記者：唔係好夠光呀特首

柒婆塊面冇乜色，請用多啲反光板幫佢打燈打光啲

有啲諗，但擔心記者安全

無大台 唔使拉大隊

在外媒面前拉大隊離場抗議，畫面震撼夠juicy, 外媒又大把野寫

出面18區都好多新聞做，可能無記者去

有聲

記者都想罷工

林鄭死仆街，好簡唔簡聽日開，開你老味！
早唔開遲唔開！依加先黎開！
又廢up譴責暴力，我屌你老味啦！
依家係黑社會同警察撈埋一齊呀！

fb dm佢

無記者問問題
林鄭播完帶自己講完就走得
就當交代咗 市民接受哂 可以繼續深潛

呢個唔係上策。

綠光

我反而期待有日會冇記者去採訪
得返啲紅媒圍威喂

上次戴頭盔去記招算唔算唔專業？

屌如果冇人出現個impact 應該更勁

推到佢有睇
有冇佢FB之類可以講

支持記者反抗

仲撚聽佢錄音機?
不了!熄咪收隊!!!

推！

罷工由佢自己玩啦

女神

帶頭盔唔會影響採訪
走場會影響

記者朋友呢邊請

推！一係就開大燈照住佢

換閃燈

如果記者我無記者採訪都有得諗

建議各位記者帶強光燈

記者們罷工 得tvb 同班畜生自己玩獨腳戲

留返大光燈，直播鏡頭，熄咪走!!!

覺得唔會再比機會佢問問題
同先前唔比台灣記者問問題一樣

吐露港咁大 你地班𡃁仔塞撚到咩

得返cctvb果堆走狗仲好笑

其實唔好
一定有撐共報留低
俾人造新聞
保持記者專業最好

咁開大燈

記者唔應該放棄任何提出尖銳問題既機會
作為一個專業自然有佢既提問技巧、套話達到目的，唔一定要等對方回答

全部開大光燈 閃佢老母

推
林鄭 黑警 冚家剷

記者要善用打光燈影靚相呀

其實無視呢個垃圾政府 正式進入無政府狀態

而家係純軍警政府狀態

推到利君雅見到

瘋狂閃光燈

即拉、屌 d黑社會冇性架

召喚利君雅

而家岩岩好4 個負皮
係咪就係賣港四人幫？

柒婆夠唔夠膽串柒柒
第一句就多謝在場記者緊守崗位，唔罷工

呢個特首有幾專業？

[文宣] 「光復香港 時代革命」點解？

佢肯, 其他行家都唔肯

👍

唔該唔好點名擺記者上台

推，女神請聆聽眾人呼聲

唔好再理人肉錄音機

大光燈大光燈大光燈

用白燈閃翻佢地

利君雅！利君雅！利君雅！利君雅！利君雅！利君雅！

推到有記者睇

我估計所謂壞消息係成立獨立調查(放左好耐風)或者加埋道歉
咁好消息當然係繼續譴責我們

但係我同定大家講
我地點都唔可以收貨
除非你即時解散黑警同清算番哂所有濫權嘅黑警先
如果唔係
你地去到邊都只會係黑社會
過街老鼠

譴責 譴責 再譴責 記者會完

仲要係咁閃果隻

上次問得唔錯
問佢訓唔訓到

我都覺得係
又瘋狂煲大金紫荊果d 塗鴉呀～国旗扔落水呀呢d 無聊野

咁係assume 佢仲係人，仲有良知先會咁問

呢樣實撚死777同班狗官

推爆

推俾利君雅睇

psuh

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

屌你老母fake news 推到上頂
一齊推我個po, 唔好覆記招po
一到夜晚就有鬼

到時個場驚暗啊，帶定啲光啲嘅閃光燈好啲

開大燈同閃燈

我冇野講

利君雅

拎支電筒閃尻個賊婆

用閃光燈殘撚住班仆街落佢地面就啱架啦
比佢地知道你地前線幾辛苦

唔好唔好 留返個CCTVB 比個柒婆
等佢地相映成柒

咪撚推fake news

唔想佢俾港台炒 始終係打政府工

所有記者朋友們, 人手一枝大光燈照住班仆街, 請使用最強強光

開大燈啦

用大光燈照撚住佢

大光燈

係堅料既話 記者應該會知 除非政府淨係請自己友去
再者，記者會算係而家唯一交流渠道
唔建議無代表市民既聲音去問問題
就算係錄音機都好

你肯定佢識上連登?

有無記者都係一樣咁答

寧願君雅小妹妹繼續問柒婆，屌柒佢好過

推
留返人手去七區集會好過

問佢問題都多撚魚

一定要擺低cam?
根本冇播既需要

係咪真係有記招？

唔好俾cctvb同大公文匯玩晒個記招啊！

推到民主女神睇倒為止！

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

直接𨳒佢落地獄，兩個仔伸人𨳒屎眼

係都好似上次咁係咁問佢野、等佢乜都講唔到、等各位記者問完野就收台返去、等佢喺到戇居居

建議記者一齊遲到 話因爲政府無能 民怨沸騰 所以地鐵大擠塞而遲到

9:30記者會係Fake news

大家幫手推下面個post
關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source